有冇人試過鐘意過老師

大學lecturer真係好正
鐘意左個missy
智慧與外貌並重
又識flirt但又有底線唔會係g
但佢大我十幾廿年 睇怕都冇可能

大家有冇試過鐘意過老師

好多後生少少嘅女miss 都識flirt

但我真係唔知如果你flirt返佢會有咩事發生

點flirt法啊

一笑置之囉 仲會點

諗起初中有個miss 又後生又大波
d同學一落堂就成班狗公咁埋去圍住佢 話好想比佢留堂

個miss笑笑口問返佢地點解既 又無人敢答
諗諗下有d似你講既野

miss flirt 學生咁撚正

10

les?
冇野冇可能